女仔話冇feel係咪已經冇可能

傾左幾個月計，出過幾次街，一齊發過夢，近排佢話冇feel，係咪應該要move on
sorry我知道國難當前係唔應該煩呢d

你自己也知道答案不是嗎？

係都揀前線巴啦，點會揀你

三個月已經係極限

最近香港發生太多事 心情差正常 先唔好放棄

我都唔後架

嗯

自問長情有恆心，但以前同ex衰左次，好怕再咁樣糾纏落去

收皮啦屌你老母

表示自己仲有feel, 所以再問1次，講明確認後唔再糾纏
女仔唔中意糾纏， 但1次都唔留又覺得你絕情
勉強無意思~和平分開揾過第個

btw....我角度情侶上前線唔係咁好，易分心同走散心急，同現場情況好多變動，易生磨擦…

冇feel=你做左好多野令佢唔鍾意所以都係收皮啦你

你約唔約到佢先？ 約到就當朋友咁睇戲食飯 唔好拖唔好做多餘嘅野 如果佢依然冇feel就88

『女仔話冇feel係咪已經冇可能』<- 係
完

係

冇feel就冇可能 算鳩數啦

係咪唔夠高大靚仔呀，佢鍾唔鍾意大隻仔?唔大隻嘅操fit啲睇下有冇機

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

好賤
想睇人撚狗

表白
表白就有feel
買花，跪低，示愛
個女仔會中意
建議你今日好去

人地都講到咁白
仲想點

睇下你碌鳩夠唔夠粗
夠大碌屌得佢舒服可能會有返feel

冇啦冇啦樓豬可以自己返屋企訓覺啦

係，無feel 就等於判死刑